［職場欺凌］聽日就遞信，應如何有效反擊？

經過深思熟慮已決定遞佢老母信
公司本身風氣散漫，大量八婆小圈子
我新入職，但唔好彩part住個公司頭號八婆
入去頭幾日同佢地食lunch講足全程是非
好快我頂唔順，亦唔想俾意見，決定唔埋堆
選擇同一個靜靜地既同事食/自己食
久而久之就開始被欺凌日子
小則冷落你，唔教你野由你靜坐8個鐘，
一係就有咩事A字博落我到，同d同事俾說話你聽，大則係上司面前故意留難你
最慘個上司都係廢又無能，令我徹底失望
同時好彩咁岩黎緊會有interview開正有興趣嗰範 ，所以決定遞佢老母信

問題來了，小妹職場新人，之前被個八婆職場欺凌一味死忍死呑，但黎緊遞信後，就忍屎忍尿都唔忍班八婆啦！所以請教各位有經驗巴絲有冇良計向八婆反擊？上司問resign原因又應該點答最有效打八婆毒針？

推

走就無謂搞咁多嘢

之前忍左咁耐 恰到上心口
諗住遞信可以作最後反擊
反正呢份工唔落CV

做左幾耐？

拎左ref letter先好諗玩野
同埋唔好搵著簽你封信信referee

唔好搵著referee黎玩

玩得太盡打去你新公司就仆街

唔會落CV，做左唔夠三個月
當無返過呢到 所以先打算反擊

完全唔同行業
呢到可以話後會無期

last day lunch time 趁啲人出哂去喺個八婆張台屙篤屎即走, 冇仇報

個上司咁無能 我諗由佢入手影響力有限
一係趁notice period埋班女人堆講事非離間佢地

食完lunch都要返埋位等收工

班八婆物以類聚
如果要埋堆玩離間 我就唔洗依家選擇遞信
其實八婆依家每日都向我射箭
因為我有單野得罪左佢
反而想知通知期我點反擊 殺佢一個措手不及 教訓下佢

最好既方法咪啲野鳩做搏炒補人工
其他唔洗搞咁多野

梗係日撚日當住佢面屌佢老母啦

你反擊即係變做佢地咁 你當自己EQ高 總有一日佢地自己班八婆都會出事啦

同上司講佢地成日講佢上司及其他人壞話囉
然後自己作埋乜壞話 要疑真疑假咁
話自己唔認同呢種工作態度
辭工係因為想搵返個正面d企業文化 有team spirit

你做咁短時間 工作上又無exclusive edge好難玩得佢地甘ga

其實公司無咩野
只係我部門d人事問題好黑人憎 上司又無能
今次想對人唔對事 最好就當眾落到個八婆面
洩心頭之恨

我先唔會好似佢地耍手段 是非當人情
只係想臨別教訓一下

都有道理 事實上我係唔夠佢玩
所以上司問辭職理由 我點答可能係重點

咁你當眾屌柒佢啦

點入位好 唔通無啦啦暴走咩